有冇人對傷心事個反應好慢

我成日對啲傷心既事都反應得好慢 例如 比最好既朋友出賣 中意既男仔當我好朋友咁捉住我講呢排溝緊咩女
我當下通常都係覺得無乜野
過左一日兩日 嗰啲傷心先珊珊來遲咁湧出黎
傷心到坐立不安

有冇人都係咁 定係純粹係我反應慢
呢排又發生左事 我呢一刻咩感覺都無
好怕過兩日訓醒會傷心

講開又講 前排個男仔又搵我傾佢啲女 但我已經下定左決心唔會再中意佢 我傷傷下心 忽然意識到我其實都唔中意佢啦 有咩好傷心
就突然有一秒好似有人將唔開心由我個腦抽走左咁
好突兀好奇怪

可能係外星人吸走左啲能量

我都係

我都係
可以過左幾日諗多左野所以先有反應

有冇諗過啲科學啲既解釋
我有思考過係咪件事對我打擊太大 所以聽到嗰下個腦process唔到 就無react到

咁件事本身大唔大？

我諗究竟係defence mechanism定我真係無野

無野就唔會過兩日先黎料 可能嗰下真係個腦想保護自己個感受

講多啲

Btw 有冇人試過因為太傷心 個心physically 有un住un住既鈍痛或者抖唔到氣

多謝自己個腦先，如果唔係嗰下都教唔到鍾意嘅人溝仔

你個陣個腦未process到，or 你process左但選擇性忽略左，所以你當時無乜感覺。
後來諗返你啲感覺就會湧返上黎，愈諗愈唔開心。

我諗呢
只不過係件事發生得有啲快
你未認清楚依件事對自己原來係咁重要
同埋未認清原來依個係一個已發生既事實
所以一時三刻無乜反應
到你知道左有啲野無左
就會開始慢慢傷心

一撚樣呀 親手撕開自己個心 點解要教佢呀

自我保護機制

覺得要攞影帝。嗰個moment係呆咗一呆，但三秒無事，然後真係好真心咁比意見佢 之後諗返先屌三聲，但好彩係咁咋，自爆咪gg

我仲記得當年聽完嗰下無感覺 仲有講有笑安慰返人轉頭 大大聲話 我無事喎 痴線
最後用左幾年先走到出黎

個表情真係差啲控制唔住 我其實一路聽一路好驚 心諗我唔想聽你可唔可以唔講 please

但最後有冇繼續做朋友

有時可能自己都預左有啲野唔會咁順利之類
所以自己明白其實依件傷心事既出現其實好合理
無乜大不了
但人始終都係會為自己傷心

我都係
我估係接受唔到事實，父母離婚過左好耐先感覺到唔開心當眾大喊左出黎

我嗰陣唔開心同驚都無乜，講講下仲主動問detail 應該係嗰三秒tune好個感情 唔知啊，唔想再做不過，想move on

失去啲野咁

Move 啦 唔聽唔講唔提唔見 零接觸佢好快就會由你生活消失

係一瞬間先湧出黎？